跨你老母欄咩

拆閘呀屌
跳閘有多個心理關口
拆左個閘 大家比唔到錢都冇辦法 又唔係我地唔想比
=======================
人手pai爆塊板
拎槌仔打爆咇八達通個位

再貼番張紙寫住「是日可免費乘搭港鐵」呃鳩啲人

輕鬆 謝謝大家

其實唔洗落手pai 你唔比錢直接行埋去就可以撞爆塊野